唔光復元朗 就會無左1/4人出黎

先唔講本身屯元天係本土重鎮
今次唔幫下次黑社會搞大埔又唔幫？

出面個自稱勇武個post又係好笑
咩叫唔想大家full gear入元朗送頭？
咁我地屯元天巴打絲打就係應份full gear出去？
咁都過千正評
訓撚醒未呀連登仔？

集中5大訴求
1.撤回逃犯條例，永不重提
2.撤銷612暴動定性
3.撤銷示威者控罪並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

光復香港，時代革命

推

唔拆祠堂都要比個氣勢返牛屎狗睇下
同埋證明俾市民知我哋唔會向惡勢力低頭

果班話唔好去光復元朗既都係班鄉黑,怕我地人多
見到果d post,唔洗理佢地

一到凌晨就有人吹唔好去元朗

一句講晒,左膠騎劫以後就關人撚事,咁多日要行街你係要27行?

不忘五大訴求 可於727繼續宣傳
但光復元朗將至 大家盡快傾好戰略！
727 有戰略建議 入尼討論！！！

［反對元朗警黑勾結 保護元朗居民］

元朗黑幫 橫行無忌
圍毆婦孺 追打市民
漠視法紀 無法無天
誓死打擊 官商鄉黑
721當晚有份策劃.參與白衫行動,衝入港鐵車廂內亂打市民。
“懵良”率領一眾勝和同門手持藤條,木棍闖人西鐵站內亂棍打人不論婦孺市民甚至記者,總之見人就打.
“懵良”正是當今勝和太上皇{囝囝}門生。
勝和由{囝囝}帶領下在元朗發展迅速,勢力觸及政.商.黑三方面。
猶記得2012年流浮山小桃園飯局{囝囝}亦是坐上客。
勝和在元朗財雄勢大,協助不少財團在元朗收地官商鄉黑問題日益嚴重.
以下係勝和在元朗某部份收入來源
1.利興燒臘餐廳
地址:元朗鳳香街2-14號
2.利興燒鴨專門店
地址:元朗福德街56號精英大廈地下
3.大家樂麻雀公司
地址:元朗炮仗坊
4.Bliss Pub
地址:元朗鳯琴街17-18號鋪
5.AT Resturant & Bar
地址:元朗西菁街23號富達廣場地下29號鋪

陸續更新........

727要和理非。

你講緊咩

你見唔到出面吹風,唔係唔入就鳩行?

咪就係
而家問題係「點樣做」而唔係「做唔做」
我就建議盡力藉此分化鄉黑

（元朗公投）邀唔邀請鄉紳參加727遊行？

推，簡簡單單行一個圈都要行！

勿分化 中環 元朗 都有義士

727一定要去
和理非